<resources>
    <string name="app_name">School Project</string>
    <string name="name">Name\n</string>
    <string name="problem">Problem\n</string>
    <string name="description">Describe\n</string>
    <string name="project_topic">\t\t1. Очень важно выбрать тему проекта, которая соответствует вашим интересам и страстям. Можете вспомнить свои мечты, удивительные вещи, которые вас вдохновляли, и области, в которых вы хотели бы развиваться. Рассмотрите, что вас увлекает в свободное время, какие темы часто обсуждаются вокруг вас, и что волнует людей. Также обратите внимание на школьные предметы, которые вам интересны. Возможно, ваш проект сможет помочь другим людям и сделать их жизнь лучше.\n" +
                        "\n" +
                        "\t\t2. Если вам сложно выбрать тему самостоятельно, не стесняйтесь обратиться за помощью к окружающим. Ваш интерес к саморазвитию всегда вызывает уважение. Определитесь с отправной точкой, например, «я хочу изучить работу доктора», и задавайте уточняющие вопросы о том, как исследовать эту тему в учебном проекте.\n" +
                        "\n" +
                        "\t\t3. Если у вас широкий круг интересов, составьте список из нескольких тем и оцените их по различным критериям, таким как актуальность, интересность и сложность. Подумайте о форме продукта вашего проекта и оцените доступность материалов по каждой теме. Сравните свой анализ с рейтингом тем и выберите ту, которая наиболее соответствует вашим интересам.\n" +
                        "\n" +
                        "\t\t4. Если не можете определиться с темой, обратитесь к учителю за списком тем для проектной работы. Попробуйте найти тему, которая вызывает в вас интерес. Также можете присоединиться к команде, которая уже работает над определенной темой.\n" +
                        "\n" +
                        "\t\t5. Сформулируйте тему проекта так, чтобы она была увлекательной для вас и вашей аудитории. Название должно содержать интригу, вопрос или проблему. Помните, что хорошее название может привлечь внимание и вызвать желание узнать больше.\n" +
                        "\n" +
                        "\t\t6. Изучите свои возможности в рамках проектной деятельности, чтобы найти вдохновение. Мечтайте, но также помните о реальной выполнимости проекта.\n" +
                        "\n" +
                        "\t\t7. Не сдавайтесь и стремитесь к тому, чтобы ваша тема проекта действительно вас увлекла!</string>
    <string name="helper">Помощник</string>
    <string name="its_my_project">Это проект Баранова Егора</string>
    <string name="how_help">Это приложение поможет в создании и защите проекта</string>
    <string name="goal">Цель проекта</string>
    <string name="topic">Выбор темы</string>
    <string name="videos">Полезные видео</string>
    <string name="additional">Дополнительная информация</string>
    <string name="your_topic">Тема проекта</string>
    <string name="how_to_choose">Как выбрать тему проекта?</string>
    <string name="why_need">Зачем нужен проект?</string>
    <string name="ask_many_students">\t\tЭтот вопрос задают много 9 и 11 классников и здесь я попытаюсь ответить на него</string>
    <string name="project_goal">Индивидуальный итоговый проект в 9 и 11 классе предназначен, чтобы ученик продемонстрировал свои знания и умения. Если проект не выполнен, то это равносильно получению неудовлетворительной оценки по учебному предмету и недопуску к экзамену. Индивидуальный проект представляет собой форму организации деятельности обучающегося, направленную на развитие познавательного и научного мышления детей. Работа над проектом помогает приобрести умения творческой и организационной деятельности, а также необходимые для научной работы. Отметка за выполнение итогового индивидуального проекта выставляется в графу «Проектная деятельность» в классном журнале и личном деле, а также появится в аттестате об основном общем образовании. Защита проекта должна отображать основные этапы проектной деятельности. Проектная деятельность помогает изменить отношение к проблемам и развивает креативное и критическое мышление. Проектная работа должна быть построена по определенной структуре. Выполнение индивидуального итогового проекта обязательно для каждого обучающегося 9 и 11 класса.</string>
    <string name="additon">Дополнительная информация</string>
    <string name="how_defend">Как защищаться</string>
    <string name="project_additional_info"> Защита проекта проходит в форме публичных презентаций на собраниях.\n
                        Продолжительность выступлений обычно составляет 6-15 минут (5-10 минут на презентацию, 2-5 минут на вопросы и ответы).\n
                        -.\n
                        Необходимо строго придерживаться регламента, чтобы дать возможность выступить всем участникам. Для этого необходимо предварительно несколько раз озвучить доклад, убрать весь ненужный материал и отрепетировать выступление с преподавателем.\n
                        Если набрано определенное количество баллов, защита считается успешной.\n
                        Поскольку виды проектной деятельности, цели и результаты проекта разнообразны, формы и способы защиты проекта также могут в определенной степени различаться.\n
                        Защита.\n
                        Для публичной защиты проекта необходимо подготовить\n
                        1. письменное описание проекта\n
                        2. отзыв руководителя \n
                        3. результаты проекта.\n
                        4. публичная презентация своей работы.\n
                        Результаты проекта могут быть представлены в различных формах. В зависимости от специфики их содержания следует решить, целесообразно ли использовать мультимедиа.</string>
    <string name="find_videos">Здесь вы можете найти полезные видео по созданию проекта</string>
</resources>